\cvsection{Experiencia}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Developer Relations Engineer}
    {\href{http://www.sourced.tech/}{Source\{d\}}}
    {Madrid, España}
    {Jul. 2016 - Actualidad}
    {
      Source\{d\} es un producto tecnológico orientado a solucionar el desafío de analizar el código open source del mundo. Analizamos más de 16m de proyectos en GitHub, con 900m de contribuciones hechas por 6m de desarrolladores.\vspace{4mm}
      \begin{cvitems}
       \item {Junto a un equipo de ingenieros, he estado a cargo del proceso de identificar, calificar y presentar desarrolladores de diversos backgrounds tecnológicos, tales como desarrollo web, infraestructura, aplicaciones móviles, y DevOps, a nuestra extensa cartera de clientes.} 
       \item {He sido responsable de manejar posiciones relacionadas a desarrollo backend, infraestructura, y DevOps.}
      \item {He manejado cuentas y mantenido contacto con CTOs de compañías como Runtastic, Accenture, y Zenly.}
      \item {He participado en un programa de mentoring para fortalecer mis hablidades en programación, enfocado en lenguaje Go.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Ingeniero de Pruebas}
    {\href{http://www.techonrails.com/}{MNI Tech On Rails}}
    {Madrid, España}
    {Mar. 2016 - Jun. 2016}
    {
    	Tech on Rails es una empresa de consultoría tecnológica e ingeniería, especializada en el sector ferrocarril, aeroespacial, y energético. Colaboramos con nuestros clientes para desarrollar y adaptar productos y soluciones a proyectos específicos.\vspace{4mm}
      \begin{cvitems}
        \item {He participado en ingeniería de sistemas, producto, desarrollo, integración, y pruebas.}
         \item {He utilizado herramientas de software para implementar soluciones tecnológicas en diversos proyectos.}
        \item {He desarrollado e implementado pruebas unitarias y de integración para sistemas de automatización y seguridad ferroviaria.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Ingeniero de Desarrollo y Soporte}
    {\href{http://www.alter-info.com/}{Alterinfo}}
    {Caracas, Venezuela}
    {Mayo 2015 - Oct. 2015}
    {
    Alterinfo es una empresa de tecnología, incubada por el Parque Tecnológico de Sartenejas, y enfocada en desarrollar equipos de alto rendimiento y soluciones tecnológicas para diversos clientes.\vspace{4mm}
      \begin{cvitems}
        \item {Junto a un equipo de jóvenes ingenieros, fui responsable del diseño, construcción, pruebas e instalación de una caja de conexiones para comunicar módulos de navegación y sistemas energéticos a bordo de submarinos S31 y S32, clase U209, de la Armada Venezolana, a través de Sagem Défense Sécurité.}
        \item {He participado en el desarrollo de múltiples productos basados en tecnologías propietarias y sistemas embebidos, utilizando principalmente software y hardware de National Instruments.}
      \end{cvitems} 
    }
  \cventry
    {Investigador}
    {{\href{http://www.labc.usb.ve/mecatronica/}{Equipo de Mecatrónica, Universidad Simón Bolívar}}}
    {Sartenejas, Venezuela}
    {Sep. 2014 - Mar. 2015}
    {
     El equipo de Investigación y Desarrollo de Mecatrónica es una rama de la Universidad Simón Bolívar dedicada al desarrollo de soluciones basadas en sistemas de control, automatización, ciencias de la computación, inteligencia artificial, mecánica, y electrónica.\vspace{4mm}
      \begin{cvitems}
        \item {Estuve a cargo de diseñar e implementar una red de sensores inalámbricos, construida en base al micro-computador Raspberry Pi, para labores de monitorización y análisis de datos sobre condiciones climáticas en los alrededores de la Universidad Simón Bolívar.}
        \item {Ejercí labores de investigación, programación y puesta en marcha del sistema, implementado en Python.}
      \end{cvitems}
    }
\end{cventries}
